(衛我廣東話) 有無人知哂草，舊，叉，雞，球既量詞用法

廣東話就係咁撚生動，一草，一雞
大陸就乜撚都塊，十塊錢，一百塊 高下立見

十 百 千 百萬

巴打有無幾條野借黎用住先

好大條㗎喎

非gay post

我有一條 你係0仔？